我想問下大家知唔知點解最近LoL會跳到80ping

如題，我同我啲friend都係一樣80幾ping，仲要係用緊光纖，想問吓係咪佢個server問題

當年s2 30000ping都咁打啦
驚閪咩

大佬

vpn

開唔到連技驚驚